成日望打仗天災幫香港洗牌既連登仔

究竟係廢到點先會成日郁d就開po恨WW3恨金仔炸香港

年中開成唔知幾多個po話會打仗打仗

從2009年喺高登開延坪島會打WW3等洗牌等到2012年話世界末日買定午餐肉等屌西直到前幾個月開po話支印話會打仗至今,

股照牛樓照升

支爆條友應該潛左落水底

如果當年冇支爆論
高登仔應該發左達

當年信咗佢冇買到支那股
而我就一路睇住騰訊升空

工廠轉哂去東南亞，支那都未爆得

支那寶比連登仔日踩夜踩 睇怕最後都會全民使用

佢無潛水

只係唔上連登

佢家陣仲成日係高登出沒